痛定思痛，回歸初心，重整軍勢，繼續行動！

失敗原因出面好多PO講咗，我唔多講，我只係想講如何應對失敗！各位要明白︰
- 世上無每戰皆勝之軍，只有百戰不殆之軍！
- 失敗並不可怕，可怕的是放棄！
- 最緊要敗而不亂，敗而益勇！

日後行動心態︰
1. 不以成敗論英雄
行動成功或者失敗，都對抗爭有好處。成功的話，搵到抗爭突破位。失敗的話，吸取教訓，避免再犯。只要有出過力嘅人，都係手足，都係英雄！

2. 只檢討失敗原因，不指責造成失敗之人
成功係所有人都享有榮耀，失敗係所有人都要承擔責任。咁先係有福同享，有難同當！

3. 回歸初心，攬炒+快閃
星期一至五黎明行動+快閃和你lunch，星期六日商場攬炒，呢個係不敗之地！

借手足之圖一用

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入----->
然後打 /task 攞任務

推